屌你x母，睇咗半個鐘奶茶風暴，真係頂唔順要轉台！

以前第一第二套都完全無睇過
今日睇咗半個鐘
成班人不斷互相單單打打，吵吵鬧鬧
浪費咗我三十分鐘
簡直係我人生中的污點

1分鐘都無睇過

諗起溏1就覺得好heavy

真係好撚垃圾
淨係單單打打